可以十分方便自定义 UITabBar。包括自定义 UITabBar 的高度、文字和图片等等。

    具体包括以下功能：

    • 自适应竖屏和横屏模式，tab 上的图标会根据竖屏和横屏模式自动缩放大小以适应tab的高度。

    • 自定义 tab bar 的高度；

    • 当进入下个视图时，可以自动隐藏tab bar；

    • 可以只显示图片，而不显示文字；并且当 tab bar 的高度太小时，可以自动缩放图片以及隐藏文字；

    • 只需要一张图片来表示 tab 被选择和非选择模式。即tab 被选中时的高光是用CoreGraphics绘制的，不需要额外的图片。

    • 选择不同 tab 时的动画切换效果用的是淡入淡出（cross fade）的效果.

    仅支持ARC模式。